想學d Google search 唔到既野

你想幾錢一堂?

乜撚嘢

Programming language skill or data structure or math or physic ....

google search 唔到既野可能 只有 經驗, 但經驗好難教
我相信99%既知識GOOGLE 都search 到比你

呢d野google有齊
但係範圍太大,唔知點開始

有冇Hacking 技術教?
已識SQL Hacking 技術
但唔係Hack Server

唔係google冇，係你唔夠料睇得明咋柒頭

Google search 唔到嘅你肯畀錢都未必有人肯教你。

因為 Google search 唔到嘅野就係秘密。

所謂知識改變命運，窮人一直誤解知識為 Google search 到嘅知識，但真正嘅知識就係果啲唔會公開嘅知識，係財富世襲嘅關鍵:

Eg. 投行公式、國防級科技、各種研發專利、核心金融流動管理

地盆呢？

好似都有，但手板眼見功夫真係幾難上網學得識

可唔可以寫個Browser出嚟？

以每堂1.5小時計
$3000 魔法入門
$5000 魔藥學
$7500 黑魔法防禦術
$8000 遠古魔法
另議 正宗黑魔法

你應該要睇Google search到嘅嘢好多年先夠底佢睇D連Google都search唔到嘅data structures，maths同physics。

有冇片睇證明你識魔法先?

Code4Food 大駕光臨
做我師父好冇?

動物傳心術啱唔啱

除做教我屋企細路做功課，我無時間教人。

米國興唔興請補習? 係唔係請女多? 順便做埋保母?

米國全國唔知，但三藩市灣區多移民，補習好普遍，不過多係去老師屋企或補習社。上門比較少，以前有請過上面補國語，個老師齋教。而家小學🐔放學去補習老師屋企同其他小學🐔一齊做功課，算做埋保母。

咁同香港唔大分別喎!

呢度全日小學放三點左右，父母返工放五點。D小學 卡拉時間唔去補習社去邊？有學校有埋extended care，俾多小小錢睇個細路到六點前。

哪，湊細路Do甘C9嘅野，Google大神未必search得到，我袋緊錢落樓主袋。

Google Search唔到... 係咪要用Tor先搵到